IVE scholarship

想問ive啲scholarship大約幾時會收到錢㗎